【大家小心】天文台發出八號熱帶氣旋警告信號 2018-09-16 HKT 01:10

熱 帶 氣 旋 警 告
香港天文台在2018年09月16日01時10分發出之天氣報告
八 號 東 北 烈 風 或 暴 風 信 號 在 上 午 1 時 10 分 發 出 。 預 料 本 港 平 均 風 速 每 小 時 63 公 里 或 以 上 。 請 在 烈 風 吹 襲 前 完 成 所 有 防 風 措 施 ， 遠 離 岸 邊 及 停 止 所 有 水 上 活 動 。

香港九龍新界冇得避

支持加日期時間

睇死佢下個post又摟屌